西鐵又壞

屌你老母遲撚曬

唔壞先係新聞

等咗好耐呀屌你老母港鐵

響邊個站壞？屯門站兩邊車都話唔上客，但又無講咩事

傻先搭西鐵 朝早迫到趕肥咁

1早轉左月票搭巴士又有得訓

仲唔沖落去搭九巴?

九巴服務 日日進步

好似話係錦上路站

前幾日荃灣西先壞完一次
今次到錦上路

屌你老母狗鐵